Pour mettre en place la BDD : 

Depuis un terminal, lancez  Mongo:

mongo

Puis creer la base : 

use the-real-coffee-shop-site;

creer une nouvelle table (userInfo)avec trois utilisateurs:

db.userInfo.insert({'username':'admin','password':'admin'});

db.userInfo.insert({'username':'rahvi','password':'supinfo'});

db.userInfo.insert({'username':'rahv','password':'password'});

Et voila